屌你老母馬米高好撚廢好撚7

睇蕭叔叔好好多

蕭啲口音over咗喇

一聽到把聲都唔想睇

都好過7頭馬米高啦